［緊急幫推］影到班狗專打記者 係畜意！

<div style="width:100%;height:0px;position:relative;padding-bottom:173.913%;"><iframe src=" frameborder="0" width="100%" height="100%" allowfullscreen style="width:100%;height:100%;position:absolute;left:0px;top:0px;overflow:hidden;"></iframe></div>

推

全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！

屌撚死班仆街！

痴撚線

痴撚線 抵比記者遺棄

已舉報☝🏻

本身議員同白衫傾緊數
點解後面班藍色狗突然發癲推開白衫衝出黎

會唔會係因為而家ICAC話查元朗事件，所以啲警察先有啲咁嘅反應！

承認吧，夢中已沒法治，戰場只講力量

Po上fb Twitter ig